簡易DIY 防禦，work唔work?

Source 九龍冰室 - 九紋龍

例如防警棍
遇襲時本能地會用手去擋，可以護到上半身
（水喉通可能效果更好）

易於隱藏但長袖會熱撚死

唔好唸會唔會被狗屈你收藏攻擊性武器，反正佢要屈嘅話，你帶條鎖匙係身佢都一樣老屈

有無法律撚可以解答下，咁樣DIY出街、被搜，有無犯法？

依類都收到係衫袖，好似唔係咁易入手，而且手柄外露難以收藏

請大家唔好見到p牌就負皮，討論下

Brad Pitt 話用雜誌圍實前臂OK

但係效果會唔會變左 隔住電話薄被人打咁樣？

接觸面變大 雖然痛 但應該唔會咁易斷骨

push

fight club

大家討論下

Push

我有個朋友攪開大型嘉年華活動。以下是他的經驗之談。

活動開始之前，現場詢問參加人士是想:
參加遊戲還是只想旁觀做啦啦隊?
把參加遊戲的人士區分到一邊，只想旁觀做啦啦隊的人士區分到另一邊。
這一步驟很重要，因為要知道有多少人想玩遊戲。

然後再詢問想玩遊戲的人，誰有能力做:
前線，
中場，
後援。
然後組隊: 由A隊到Z隊
前線，10 人
中場，30 人
後援，40 人
急救，5 人
再加入 50 名旁觀做啦啦隊的人。
(每類人數可以因情況改變。)
隊中每一個人都清楚自己的意願和參與程度，
隊中每一個人都清楚同行者的意願和參與程度

活動開幕儀式: 圍繞場地一周。一隊跟一隊的出發，如行軍一般，成行成列地前進，高喊口號。氣勢要浩大，才能震懾其他人。

第一個遊戲是創造求生工具:
每隊要有足夠自給自足的物料:
頭盔，護眼鏡，口罩，
保鮮紙，護臂(用膠紙將膠水瓶纏在臂上)
太陽擋(由硬紙皮和膠紙造)
急救用品。

第二個遊戲是群雄割據: 近距離分散佈防。
每隊各自尋找有利位置，然後可以互相結盟，互相照應。

第三個遊戲是Running Man 撕名牌遊戲
Running Man 撕名牌遊戲的致勝之道是先分化，孤立對手，然後以衆制寡。
每隊中再分成三人一組，這三個人要齊心和有默契，認定一同進攻對方某一個人，兩人捉住對方的人的手，第三人捉他的腳，拉他倒在地上，撕去名牌。

活動完畢，要準時回家食飯。下次再相聚。

Push
不被捕不受傷
合法自衛